昨天起，我唔撚再係ONCE！

你作為TWICE隊長，有冇諗過我地班ONCE既感受？
我連你地九兔手仔都未撚掂過！
你依家成對巨乳任人玩？
仲要親自揸架名貴靚車去俾人揸波？

雖然我只會對misada起到機
但一直都覺得TWICE靈魂係nayeon，軸心係隊長jihyo
二缺一TWICE已經唔再係TWICE
呢排mina去左生bb病左，已經好撚傷心，唔差再冇埋個隊長！

人地閪jen拍拖冇耐都知瀨野，立即分手，都算識做
依家俾個機會你，一個月內分手，你仲會係TWICE既一員！

呢排香港打緊仗，達哥變撚左迖狗，TWICE仲要冇撚埋個隊長
心情真係好撚曳

好好笑

真膠

我都尋日脫左飯 真係好DISAPPOINTED

樓主真once

肺腑之言

見證新潮文嘅誕生

好老尷。。。

2/10
冇是咁的

misada 係who

唉 daniel玩波波真開心

G持層主

mina唔係生b係落b喎=.=

真正ONCE係唔會撐得落小隊同件垃圾MK一齋..

希望定仔同多腎唔會出賣once

如果三歲都被宣佈拍拖
我真係唔想做人了

由你講射疤個刻你就已經唔配做人啦

準備收律師信啦你

今次撐你!!!!!!!!!!!